中咗招，月供緊TVB，只要2分鐘就可以取消，快入來

今日除咗要去集會，還要取消你的mytv super account :

按香港寬頻 128100，然後按指示做就可以。我已經比咗5元佢賺。

如果你系有mytv super盒，就要比10元一個月。

如客戶搬遷至香港寬頻無覆蓋地址，客戶須按合約所訂，繳交相關的算定損害賠償。此外，客戶必須於極速王組合終止生效起計 30 天內，將計劃內的相關器材，如光纖網絡終端機連配件(如適用) ，以及myTV SUPER 解碼器及配件一併交還到指定香港寬頻專門店。

有無人中招

中過,流動版先收費
tv盒唔收

謝謝告知。

如果唔用，Cancel咗先。

原來app版系10元一個月。

機頂盒就看你個plan.